# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-26 16:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-26 16:08+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: app.py:43
msgid "Missing required fields"
msgstr "缺少必填字段"

#: app.py:46
msgid "Invalid country name. Must be 2 uppercase letters."
msgstr "无效的国家名称。必须是2个大写字母。"

#: app.py:49
msgid "Invalid organization name"
msgstr "无效的组织名称"

#: app.py:52
msgid "Invalid organizational unit name"
msgstr "无效的组织单位名称"

#: app.py:55
msgid "Invalid root common name"
msgstr "无效的根证书通用名称"

#: app.py:58
msgid "Invalid sub common name"
msgstr "无效的子证书通用名称"

#: app.py:63 app.py:65
msgid "Invalid duration. Must be a positive integer not exceeding 3650 days."
msgstr "无效的有效期。必须是不超过3650天的正整数。"

#: app.py:68
msgid "Password must be at least 8 characters long"
msgstr "密码长度必须至少为8个字符"

#: app.py:106
msgid "Certificate generation failed. Please check your inputs and try again."
msgstr "证书生成失败。请检查您的输入并重试。"

#: app.py:109
msgid "An unexpected error occurred. Please try again later."
msgstr "发生意外错误。请稍后重试。"

#: app.py:118
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: app.py:122
msgid "An error occurred while downloading the file"
msgstr "下载文件时发生错误"

#: app.py:126
msgid "Rate limit exceeded. Please try again later."
msgstr "超出速率限制。请稍后重试。"

#: templates/index.html:6 templates/index.html:11
msgid "SSL Certificate Generator"
msgstr "SSL证书生成器"

#: templates/index.html:12
msgid ""
"This system can generate real SSL certificates. Please use it carefully "
"and ensure you have permission to generate certificates for the specified"
" domain."
msgstr "该系统可以生成真实的SSL证书。请谨慎使用，并确保您有权为指定域名生成证书。"

#: templates/index.html:15
msgid "Country Code:"
msgstr "国家代码："

#: templates/index.html:18
msgid "Two-letter country code (e.g., CN for China)"
msgstr "两字母国家代码（例如：CN代表中国）"

#: templates/index.html:23
msgid "Organization Name:"
msgstr "组织名称："

#: templates/index.html:26
msgid "Your organization name"
msgstr "您的组织名称"

#: templates/index.html:31
msgid "Organizational Unit Name:"
msgstr "组织单位名称："

#: templates/index.html:34
msgid "Your department or unit name"
msgstr "您的部门或单位名称"

#: templates/index.html:39
msgid "Root Certificate Common Name:"
msgstr "根证书通用名称："

#: templates/index.html:42
msgid "Common name for the root certificate"
msgstr "根证书的通用名称"

#: templates/index.html:47
msgid "Sub Certificate Common Name:"
msgstr "子证书通用名称："

#: templates/index.html:50
msgid "Common name for the sub certificate (usually your domain name)"
msgstr "子证书的通用名称（通常是您的域名）"

#: templates/index.html:55
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/index.html:58
msgid "Password for keystore and truststore"
msgstr "用于keystore和truststore的密码"

#: templates/index.html:63
msgid "Validity Period (days):"
msgstr "有效期（天）："

#: templates/index.html:66
msgid "Validity period of the certificate (in days, maximum 3650 days)"
msgstr "证书的有效期（以天为单位，最长3650天）"

#: templates/index.html:71
msgid "Upload Root Certificate (optional):"
msgstr "上传根证书（可选）："

#: templates/index.html:74
msgid "If you have an existing root certificate, you can upload it"
msgstr "如果您有现有的根证书，可以上传它"

#: templates/index.html:79
msgid "Upload Root Certificate Key (optional):"
msgstr "上传根证书密钥（可选）："

#: templates/index.html:82
msgid ""
"If you uploaded a root certificate, please also upload the corresponding "
"key"
msgstr "如果您上传了根证书，请同时上传对应的密钥"

#: templates/index.html:86
msgid "Generate Certificate"
msgstr "生成证书"

#: templates/index.html:90
msgid "Generation Result:"
msgstr "生成结果："

# ... (rest of the content remains unchanged)
